我宣佈理大手足係condom俾...

俾抗爭前線戰況直擊上位既condom
有興趣既自己上去睇下佢啲Feed 我決定唔放上黎係為咗保障理大手足

呢條撚樣唔止賣過一次逃生路線架喇 路軌單野都係佢搞出黎

最撚癲係 人地屌柒佢 佢改撚翻條Feed （11/18 0549 有示威者從火車軌逃脫)改為 （0549 有示威者從火車軌逃脫 防暴於漆咸道南橋面以及中旅社照射橋面 但並無衝入路軌作拘捕）
自己留意 右下個有edited字樣

條路黃晒啦 你唔係以為mon post狗唔睇你channel阿嘛？係你都幾自以為是

希望大家一齊抵制賣polyu手足既撚樣 幫手report佢條channel

有意見就自己上TG搵 @iheardyoufromcu 抗前admin

你賣手足我同你割撚硬

屌係囉

都唔係第一次既事

係唔係都好 聽日手足都要出

圖我有 唔放上黎係為咗唔好再曝光條路線

最少搞到一百個手足走唔甩

你今日unfollow左未

弱智channel

出賣手足channel admin @iheardyoufromcu

多謝大佬上圖

其實會唔會係藍屍黎

report

屌柒佢啦

推

上面已經po 左

你呢條係原本條feed 我post個條係佢edit過既feed

我呢條係證據 禁落去仲ref 得返入channel 條edited feed
無得抵賴

害死手足 垃圾channel
大家轉發msg都要清楚過濾
諗清諗楚 唔好做豬隊友

值得做 應該做 日日做

值得遮 應該遮 日日遮

值得塞 應該塞 日日塞

值得叫 應該叫 日日叫

值得屌 應該屌 日日屌

值得打 應該打 日日打

值得買 應該買 日日買

值得行 應該行 日日行

值得帶 應該帶 日日帶

值得戴 應該戴 日日戴

值得幫 應該幫 日日幫

值得封 應該封 日日封

多謝你咁清晰

累死人仲要死雞撐飯蓋屌返前線手足轉頭
屌你老母冇腦嘅就咪撚搞channel啦
Unsub report

無腦既人唔會覺得自己無腦

唉屌

屌

個channel早幾日話會出po解釋 等咗幾日都唔見

解釋咗啦 睇完你會覺得佢似pprb

#公告
回應理大一役抗前channel被指公開逃生路線一事

本頻道於昨晚至今日均曾發布有關逃生路線之資訊，及後接獲大量投訴，甚至於網上公審，指本頻公開之逃生路線會暴露手足行蹤，令他們無法逃脫。現逐一解釋，希望各手足能細閱：

首先，本台一直謹守以幫助前線為目的之大方向，從來堅持求真務實。

從昨晚到現在，我們一直安排哨兵通宵於理大附近位置，並一直確認所謂逃生路線是否安全。而根據哨子回報，最終確定有安全之逃生路線，故此我們將肯定不安全及有警力之逃生路線公開，

一，逃生路線公開後手足一定不會前往
二，警方或會調派警力向被公開之逃生路線方向增援

及後，我們私下向被困理大之手足提供安全逃生路線，不少手足亦成功安全逃脫，這是本台最想做到的。

我們理解，提及有關逃生路線的資訊十分敏感，但本頻堅信當務之急，大家亦是希望協助被困於理大之手足。做法若不完美，定會再次改善。

本台之回應是希望大家理解，作為一個抗爭資訊頻道目標只有一個，就是幫助願意為我們出去擋子彈的手足。若有不認同以上做法或有更好意見，歡迎提出，但本台會繼續貫徹一貫作風，提供最快最真實資訊。

最後，請大家不要忘記為我們在是次行動中被捕之手足，大家可以做的遠比在家中互相指罵要多。「真正連結香港人的，是痛苦」，但總有些痛，是切身感受過的人才會懂。所以，請大家對任何崗位上的手足都多一點尊重，特別是你們因為各自的原因而不能挺身而出，站在他/她旁邊的時候。

光復香港
時代革命

抗前admin仝人 字

真 仲要鬧返你轉頭

最on9係有人話唔好追擊 話分化
知唔知咩係分化?
自己人先叫分化 呢個channel 不斷出賣義士
根本唔係自己人

各位手足，關於送林奠去大灣區的partition，尋日激增20000幾人(差不多簽署人數的10%)，證明大家都好希望將佢舉家永遠封印晌大灣區！

嘅然係咁就唔好停了，跟據早前民意調查有7成人唔妥佢嘅，咁我地嘅目標係咪應該set晌490萬個簽名呢？

小弟英文唔好，如果可以的話，亦希望各手足可以幫手將佢推上國際！

唔使俾錢架，簽完再share就唔使比錢㗎啦。最新消息：今朝22萬9千了！目標：490萬

起佢底啦

爆逃生路線真係好撚仆街

唔知佢真on9定假on9

我嬲到震 我朋友就係咁出左事 點會有人on9到報公海
就算唔識被困者
起碼都可以比星火啦下話

一，逃生路線公開後手足一定不會前往
二，警方或會調派警力向被公開之逃生路線方向增援

一 真係好撚好笑 點解你會認為被困幾日既手足見到逃生既希望唔會狗衝過去呀?????????

二 你自己都知會黃左 引狗啦 屌你老母 你覺得咁易分薄狗力咩 你估狗得幾十人?

最後加句光復香港就大撚哂? 就係同路人???

其實可唔可以report到佢收皮？

Reported

個柒channel話自己都有team人係poly
有你又害佢地？
懷疑狗嚟

屌個channel果個admin真係鬼撚到仆街
之前開分化post好聲好氣同佢傾係到發撚哂爛渣屌人
麻煩禁入下面睇tg對話

抗爭者前線直擊 tg頻admin 你分化夠未？！

幾星期前Admin比人拉左
有機會比人盜用手機

係哩條友鬼撚到仆街

抗爭者前線直擊 tg頻admin 你分化夠未？！

我懷疑佢係狗開既channel 快D report佢

推！

有好多谷主比人拉左
Tg谷基本上全部都係鬼谷

Report

我覺得可能係狗開既都唔定 佢好多料都係錯

呢班擺明當食花生睇LIVE咁

根本就係出賣手足！
分乜撚嘢化 擺明有錯呀！

點解仲有人report情報呢個on9 channel?

push

做錯野sorry都無句講句光復香港就ok 幾多人被捕生死未卜 dllm

報自己人行動做乜鳩，心諗
我就從來唔睇依條垃圾

弱智真係唔好學人搞革命 累撚死人

推 死全家斷手斷腳不得好死不得善終

有人喺公海屌柒抗前 佢自己走出嚟幫自己講嘢
仲要用做足24個鐘為理由 去合理化自己賣手足呢啲仆街嘢

同某大公會一樣 成班弱智做大台

18-11-2019 (原片）香港警察踩示威者頭部

睇撚住條仆街唔好比佢改名潛逃再害尻其他手足

推 真係好L憎條L樣

屌佢老母賠返100個手足俾我哋
佢咁做同督灰有咩分別

哩個channel真心有狗

屌佢老母抗前
賣手足
好撚嬲

仲要中大果戰佢自己係到不斷分化人

糖水CHANNEL好似有關係
見佢出feed撐抗前

又唔係得一個admin 扮乜撚做足24小時
就算你真係做足24小時 都唔撚係出自己友逃生路線feed 下話???

Push

同一team人黎

收皮啦

屌佢老母閪
呢個閪channel 累死好多手足

同啲黑警話自己ot好辛苦所以暴力有咩分別

10月1號嗰陣收咗糖水做o靚

我save低咗幾個特別過分嘅feed
尤其第三個 當時嗰個位係極重狗

應該真係
打資訊戰已經得

係 個陣已經覺得好鬼

推 好撚仆街

Report 垃撚圾channel 出賣義士
琴晚又害死唔少人啦 屌佢

鬼channel黎，2日前已經係咁爆路線，屌極唔聽
唔好見好多channel幾十k人subscribe就可信，幾十條真消息，入面擺一條假既你都死，記得搵個可信既channel

但而家仲有二十一萬人sub緊，個數字仲上緊

其實個channel 係咪比狗睇....

垃圾channel

已經unsub 左

淨係少左百幾人follow咋

仲爆左咩路線

究竟呢個channel係幾時彈起？
我直頭懷疑呢個channel係共狗開，然後搵自己友宣傳

真

like this

又批鬥？又指責？out la

已經講左幾日個channel係鬼，只係大家一直唔察覺唔理

已unfollow
睇依啲大台channel真心冇撚用
唔夠準確又唔夠details
邊有哨兵會睇

想引戰？內鬥？

哨channel 咁樣出feed
害死poly手足
你覺得ok 收貨 我無野講

出賣手足唔批鬥唔指責？

咁有咩channel值得睇
抗前我本身都成日睇

論哨台質素 大把人做得好過佢哋

同感

根本唔會有人睇大台channel
一個地區都難睇得哂啦
點睇得哂成個香港
on9

哨係左手交右手only

Quit 唔QUIT E個CHANNEL好矛盾, QUIT左就唔知佢出賣左咩消息,有咩路線黃左

屌佢廿萬人睇 做admin唔撚過濾咗先出 做嚟把托

咁admin 唔洗睇自己出緊咩feed?

而加有咩channel係正常啲

分區開花時候一定睇翻嗰區哨台 睇大台都係on99
有大單嘢嘅時候先睇大channel 糖水 寶寶 背水嗰啲

自己友唔睇 但mon po狗睇仲大獲啦
即係直接通水比狗

呢啲仆街搵到一定要打鑊甘！

唔係話糖水同抗前係同一班人咩

Report+呼籲退群先 做admin做到咁不負責任都仲可以屌返人轉頭 on99

唔好再報料俾佢

Agger

「及後，我們私下向被困理大之手足提供安全逃生路線，不少手足亦成功安全逃脫，這是本台最想做到的。」

咁點解一開始唔直接私下msg，要公開一條逃生路線，結果令到逃生路線少一條+ 冇追貼channel嘅手足可能已經中咗伏

明知會引狗，不如一開始喺channel公佈假料，用黎fake 黑警咪仲好

同意，爆路線做乜撚

第一批又走到？
有冇解釋下咩事？
定係呢條友無恥到咁

係咩 咁背水 寶寶囉

糖水出過佢地係同路人

唔引你地去路軌，邊有第二條路？

10月1號個抗爭channel同左好多channel合作，唔止糖水

有咩都係睇612 reminder喇，私下幫左幾team人，6月到依家都好穩陣

好 撚 柒 閪 on9

原本都諗過unfollow
但d人話條仆街轉名
驚到時唔知佢嘜水所以無quit

其實係咪個admin太蠢
同今朝六點係紅磡嗌手足加油 然後叫醒哂啲防暴係一撚樣道理

我記得有個channel出po屌人偷圖，唔記得係咪佢地，我心諗，jm9？多d人睇到唔係更好咩？唔係應該仲想人偷圖咩？

Hi admin

被黑警滲透咗啦

搵人出教學report到個channel 收皮pls

就係呢個抗爭前線成日話人偷料，結果自己都係抄人
佢地成日直接copy icable/612 reminder啲text當自己料出
係到爭埋乜啲"功勞"（我都唔知有咩功勞好爭）

Report爆佢啦屌

阿sir想做大台唔駛你教

我想講呢，個channel owner 8月尾已經比狗咬過
然後走黎搵我求救

香港人 幾時先會明
無法舍棄任何東西的人，就無法改變任何事實！
就算有幾多個勇武都係咁

anyways呢班人無咩政治觸覺

救到手足，就算佢地食埋人紅饅頭，我都支持，但係....

人血饅頭

好鬼

背水 寶寶

開始有割席撚

屌啦糖水啲料都唔撚準

佢地做記招live連figo chan都可以認錯做其他人
然後成堆channel唔睇內容就forward

你又做乜鳩？
真膠定假膠

明顯鬼黎....轉個AC再做過....各位小心啦,,,

堅係過份，仲未嬲完，唔知佢係鬼定真on9

Spread開去

Pull

Report埋個channel啦

有冇人知Scott scout點
朋友評價毀譽參半

Hello admin
你賣隊友我一定同你割

寶你老母
睇ss 612 唔好 反正都係食二手料
再唔係睇背水
就連抗爭前都好撚過寶寶ch

爆咗係理大經天水圍可以出翻水上既路線

都多FAKE NEWS...
有一次差D比佢害死

和理非唔知點抗爭？唔想放棄？
入黎進修啦

［進擊的和理非］
和理非武裝化 - 知識篇

光復香港，時代革命
五大訴求，缺一不可

Report 咗好多次都仲未死！！！

大家快啲幫手！！

哇 呢個要推 檢舉佢channel啦要

report 個d 係咪隔離台打手
老豆搵仔都係咁吹雞去救佢team 人啦 又唔見你地report 佢
唔發生都發生左 諗下一步點做好過啦

已unfollow

吹雞救人同爆路線係兩回事喎Ching

[正能量撚]出去之前，希望你可以睇下呢個po

全個連登都係負能量，我要你地有正能量啊

佢有條FEED係講有幾個手足"逃走緊"喎
完全係想狗去捉人
同救人差幾萬丈遠喎
係咪佢地賠返十年比手足???

姐係出賣逃生路線係啱既 知你咩料啦

鬼到仆街

suck?

老豆搵仔報喜係佢地自私
但呢個channel 直情係篤灰出賣手足wor

now delete咗??

Tg見到

我屌你老母臭閪啦
抗爭前個班人死十次、死全家都唔撚夠
好似你老母生漏左個腦比你
快啲死翻入你老母個閪揾下個腦去左邊啦

無del到 不過條feed改咗姐 上邊有講

佢呢條Channel應該係啲人報料比佢，但佢完全唔篩選放上黎簡直係戇鳩

我覺得同以前嘅行文唔同左
個channel係咪已經被......

推撚爆

612reminder / Scott Scout / 寶寶 / 背水 ？

我淨係識呢幾個有冇手足有其他介紹

推 點解仲係有廿十幾萬人

痴撚線 有百幾個手足咁樣送頭啊
你話我哋割？割到你老母個閪無撚左個窿啊

屌你 醒未啊？出channel唔係為左subscribers 做大台指點江山啊
咪撚咁中二啦！

屌你老味佢地同篤灰冇分別
咁都唔割幾時割

612 reminder喇，私下幫左幾team

unfollowed this long time

抗前不了

想轉移視線？
從來都係屌抗前出賣手足

有冇結論邊啲channel值得sub 求懶人包

屌你老母
抗前出賣手足呀，唔睇channel 都唔睇佢啦

佢地琴晚都係咁話自願離開嘅理大手足係「投降」畀我diu 7完先改返用字。明明唔係第一日講理大嘅人唔係「投降」，都仲會犯呢啲「低級錯誤」

機場散水撚一役之後
佢地仲有公信力？

有冇source

Report and leave

押す

寶寶

up

我見仲有個氣象巴打都做得唔錯

report佢

佢真係唔識靜靜地贏

撞

我識有個黑底撚樣同班19
諗住救人 但係又黃晒路線 條仆街成日呃光環

劉生係你啊

出賣手足channel admin @iheardyoufromcu
繼續推 最撚憎啲豬隊友
依家懷疑直情唔撚係隊友

之前已經Report咗

氣象巴打係分析布陣方面做得幾好
不過唔係做哨

似係

幾個admin輪更架，同埋做得耐唔等於可以做on9野

平時報哨報漏少少佢都唔報啦，肯撚定有睇過先會出channel架

早兩日已經unfollow左個channel

快手啲割
亂屈自己人
仲衰過分化撚

有撚哂證據 有哂圖 有手足被害都係屈????????

首先，學生們如果是無辜的，就不要自首，因為只有罪犯才會自首！

除非已確認犯了嚴重紀律問題被大學紀律委員會開會正式開除校籍，否則已交了學費的正常學生有權留在學校。因為大學已收了學生的學費，所以就算校長亦無權趕學生走。

現時尖東商業區街頭企咗好多黑警甴，等班外面班黑警甴散咗先走啦，佢地冇可能永遠企在那裡阻住尖東商廈/酒店/商場嘅人返工和開舖，學生們暫時留在理大校內最安全。不要冒險出逃！

學生可先在 圖書館、課室、飯堂等 溫書和休息，如果黑警甴真係夠膽漠視國際譴責攻入校園，上到法庭都大把抗辯理由話係無辜，告你地唔入的，總好過現在就貿貿然衝出去被狗拉。身處理大的校外人員萬一被捕時可辯解話昨天入去理大搵朋友但無辜被困。

呢個channel好撚鬼
reported

係無恥
比錯料 認句錯有幾難

一多人嘅group 好多鬼係入面
三罷入面有條友話有佢有成team 50人為救人黃晒
被人拉咗
假到咁都有人信

你咁講
入去poly守個啲都係被害 明知久守必失
有得走又唔走 仲話be water 依家入去救個班手足都好多被捕
失敗就搵戰犯 你唔怪佢地咁易信人

Admin比狗捉左
D狗用緊抗前分化我地同拎料

叫其他人唔好再用

Popo捉左好多tg gP admin

unsub+report frontlinelive

請靜靜地贏
請靜靜地贏
請靜靜地贏

想要乜source?

都話popo黎

dllm